香港人致台警1月11投票 請想像下一代子女 死的死 姦的姦

台灣警察們：

我沒有收到任何政黨團體的招請，只想對你們說說心底話。眼看別人的警察好像很奢侈，至少比我們的優秀。

我們香港已經回不去了，我們不會對那群會強姦、濫用警權、無差別恐襲、殺人如麻的武裝恐怖分子心存任何希望。他們會做的永遠不是逮捕而是殺戮；不是驅散而是狩獵。現在的香港會任由一群蒙面的持械恐怖分子在街上游盪而沒有人會保護在街上不安的你，因為正正是同一群毫無制衡的野獸。

請你們明確作出選擇，我們都知道你們多少帶有正義感，為民請命，以保護台灣土地上所有生命財產為己任。但沒有了你們的保護，相信下一代子女 死的死 姦的姦，無人可過問。這能預計到的將來你會想在台灣上演嗎？就請你讓若干年後的自己和下一代過得更平安。

多希望我們可以成為其中一位受你們專業保護的一員，我們這樣奢望著，你們的下一代有著同樣的目光。就煩請1月11日 守好警察名聲 守好台灣 守好下一代 作出不後悔的選擇。昐日後你們執勤時都記得曾有香港人一起並肩扶持。
香港人不求甚麼，只願榮光歸香港。

祝 身體健康 工作順利

絕望的香港人上

我文筆唔好，台警喺台灣幫過我好多次，唔係好想台灣變香港

希望佢地會睇到心聲

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品